{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601406",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가야밀면"
    },
    "text": "カヤ小麦麺 (가야밀면)\\n\n釜山鎮区開琴洞166-11\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:30 ~ 19:30 , 水曜休み , 130席 , 40年の歴史を持つ釜山のテヒョウムシ,ッ, カヤミルミョンは甘酸っぱく, 甘酸っぱく, 淡泊な様々な味を持っている。 小麦で作ったという意味でミルミョンと呼ばれる。 このミルミョンは冷麺と麺の両方の長所を持っている。 コシのある食感は冷麺と似ているが、味付けがされていて麺のようにコクがある。 また、出汁の味は淡泊だが深い風味を持っており、口に合う適度な味付けも特徴である。 伽倻洞に位置する伽倻密面は小さな路地の間に位置しているが、毎日100人余りが席を空けない人気飲食店だ。 お客様はプリペイドでクーポンを購入し、クーポンで注文をして迅速に食事ができる。 東義（トンウィ）大学の学生たちも多く訪れる低価格も魅力だ。 釜山旅行の際には必ず伽倻小麦麺を体験してみることをおすすめする。 一度食べてみると、四季折々カヤ小麦麺の魅力に浸るだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カヤ小麦麺はどこにありますか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は釜山鎮区開琴洞166-11にあります。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は10時30分から19時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺は何曜日に休みですか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は水曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺には何席ありますか？",
            "answer": "カヤ小麦麺には130席あります。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は甘酸っぱく、淡泊な様々な味を持っていると言われています。また、コシのある食感と深い風味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺は何年の歴史がありますか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は40年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺はどのようなお店ですか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は麺専門の韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺はどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "カヤ小麦麺には東義大学の学生たちも多く訪れます。また、釜山旅行の際にも多くの人々が訪れます。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺はどのような注文方法がありますか？",
            "answer": "カヤ小麦麺ではプリペイドでクーポンを購入し、クーポンで注文をすることができます。"
        },
        {
            "question": "カヤ小麦麺の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "カヤ小麦麺は低価格で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 339
    }
}